White trash：撞正瘟疫 中國處理得好過美國 留喺度仲好！

Coronavirus in China kept me under quarantine. I felt safer there than back in the U.S.

CNBC邊到white trash

黨要迫你留係屋企，冇嘢食，餓撚死你唔好？

佢去中國撞正瘟疫，跟住覺得果度人人順從威權的集體主義好好高效，在瘟疫中更能保護到大家，但佢諗唔到瘟疫就係源自呢種威權集體主義的道理。咁嚮往威權集體主義，好啦，改信回教跟住去新疆住集中營啦，唔好返美國啦，呢度好危險，人人都咁多自由，太亂啦屌你老母！

借支那插侵咋

真 90％評論都係讚支那+反侵

邊到？睇過？微博？

豬係豬欄都好安全㗎
直至党買咗批俄佬豬肉...